戰狼傳說算唔算黃子華最出色既電影演出

好撚搶戲
仲有動作場面